自從6月9號直到而家既野餐 android真係帶唔少方便比我

一張圖解釋哂

推

哦

Ching 叉電先啦

清唔好再呃人啦
個個AirDroo文宣緊你就戇鳩鳩咁
利申我都An 知咩事

真

前幾日先有個post講班狗無方法解鎖iPhone ，所以先夾硬逼用人臉解鎖

an 不了

對警犬真係幾方便

用YouTube vanced啦ching
有folding window同埋有background播聲

多工泥講iphone差d既

呢句真